[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #192

牛唔係wq 架咩

有冇HKBN撚夜晚周不時會LAG

me

btw牛以sup黎講都算易上分
有意識+識wq就ok

Singed la

基本意識=5速鞋遊走gank mid/jg（上6lv） +繞後

帶3只真眼隨時隨地佈視野

睇地圖做人

白金就不遠了

了解埋各位英雄既傷害同優劣就上到鑽鳥

其實上路玩山羊拎個金牌唔難

以sup黎講
我之前玩上路但係發現對線麻麻轉sup玩

KAKAO返LCK啦!!!!!

點解D Pro玩Swain runes會用免費鞋 唔用免費鐘?

一個300g 一個600g

都有人戴鐘嘅
主要係佢改左要等成10分鐘先用到金人
Pro player 10分鐘都買到個鐘
咁點解要等

TL MSI件Jersey好型

鞋咪一樣等10分鐘
同埋呢兩樣可以同時點 有咩衝突

鞋可以加速拎到，同埋而家冇得同時拎兩樣

原來Kz 第一場就打TL 比人屠係慘d架啦
希望kz唔好比人打沉啦

原來改左 真係無留意

幾個patch之前隻鞋調上左一行，冇得同時點鐘同鞋

呢個鐘數你唔係係nba post嘅咩

半場

sor 無留意改左

牛sup 下路預左輸線....

正常預左
係遊走同後期大團強開反開勁

blitz thresh個啲拉中脆皮即win

但拉唔中就冇咩作用

thresh都還好，blitz拉唔中就真係冇用

個live係琴日？

牛搭法落士好勁下

lm

個鐘唔值600蚊
佢合上去個陣要加多啲合成費

而且對鞋勁過300蚊個對

斯溫呢隻英 好需要跑速
帶相位衝擊加跑速黏實對方（個Q攻距好短 要確保對方係大技範圍入面）

所以 +10跑速又慳300蚊

不過手殘需要
我都係會帶鐘

呢版法弱智搭強開sup都屌穿對面
牛 魔甘娜 雷歐娜呢啲

聽日準備睇msi

Varus個個patch唔係最尾但都一定係option

聽日賽果預計
fnc vs rng(win)
evs vs fw(win)
kz(win) vs tl
fw(win) vs fnc
tl vs evs(win)
rng vs kz(win)
希望唔係燈到仆街

FW兩場真係有保留
佢地太慢熱,同埋BO1唔穩定

Evs嘅fw大機智贏
Fnc唔睇好

fnc應該贏fw

海燈唔出黎既話應該都差唔多
但我會估RNG打FNC都會輸,因為佢地太遲先去習慣果到既環境

好期待越南仔啲cheese戰術

又未必
基本實力上rng同fnc都有一定距離

聽日心水

fw 2:0 有無搞錯ar

我先唔信Kingzone會輸

我代RNG多謝海燈

Ching搞錯啦，紅圈係贏嗰隊

佢冇搞錯喎

你話邊隊贏個隊就輸架啦

rng有希望了

海燈尋日同前日個兩場都輸9哂啦

我代表RNG全體同人多謝海燈

越南jg打na不嬲都有加成
仲要比海燈加持
evos有望啦

差唔多同我完全相反

即係佢arm啦

理性分析:
1. fnc
2. fw
3. kz
4. fnc
5. tl
6. kz

除左最後個場揀哂我對家 穩啦

必定暴擊把刀未正式出就比人重製左

太屈啦

希望KZ 聽日比TL屠完之後唔好喊

fnc vs rng(win)
evs vs fw(win)
kz vs tl(win)
fw(win) vs fnc
tl(win) vs evs
rng vs kz(win)

tl贏kz

FNC vs RNG(W)
EVS(W) vs FW
KZ(W) vs TL
FW vs FNC(W)
TL(W) vs EVS
RNG vs KZ(W)
應該最準

收皮啦FNC

海燈哥燈左聽日賽程未

上面張點心紙咪海燈出品

你真係冇撚得頂

原來係佢嫁

番到屋企又可以玩辛吉德了

Impact vs khan
想impact贏

其實fw算唔算6隊野入邊最廢

FNC vs RNG（贏）
EVS vs FW（贏）
KZ（贏） vs TL
FW（贏）vs FNC
TL vs EVS（贏）
RNG（贏） vs KZ

信我冇錯

撐你

唔算

RNG vs KZ
FW win到我切

同evo差唔多 ？

Eye on msi 做左fnatic 代表咩

賓仔同pobelter 出名出國troll到爆

打飛機

Fw 團練8-0 Evos

FW 4~5 名到
睇TL d 人troll 唔troll game
我覺得有impact 扛住top
賓仔淨係mid bot 遊走保下位唔troll 應該贏到電狼
betty 反向Q 真心睇唔出係韓服第一

打外卡條垃圾擺明輕敵

原來姿態簽証唔得先帶唔到佢去
張簽証救左KARSA一命

帶jg彈性大啲嘅

辛古德唔撚識用

應該唔係
簽證8號先出結果
陣容3號都出左

本身都係KARSA
只係姿態簽證過唔到先要獨留兒童在家開直播

佢係緊急替補 所以佢係要跟埋去 不過去唔到
不過肯定本身就係帶karsa第6人

應該贏到外卡 na Eu

屌..岩岩去睇 原來唔係姿態一個過唔到
係成隊都過唔到 話咩危害國家安全
要EDG同RW兩隊一齊去做擔保先過到
所以先有多謝EDG同RW幫忙

危害國家安全
強國果然黑人憎

屌原來係成隊
但係點解用多2隊做擔保就得
明明3隊都係強國隊

我比較想知點解係危害國家安全

怕團隊入面有支那間諜掛

好明顯人地特登撚化支那啦
根本無咩理由

TL

邊到講

有冇清g持大清

Every else is trash

今次KZ都幾穩 bo1可能有一兩隊可以偷到一場 打BO3/5基本無得輸 個BDD係LCK無輸過線咁濟

I'm the greatest

話說其實凱莎係咪完美取代咗汎個位？爆發高，刺客,%傷重要可以一齊疊

但係凱莎打返汎會輸

今次msi啲ad都有係老選手咁濟

有招cc就係有招cc
同埋kaisa mobility方面都係唔夠vayne上限高

基本上各區最強

汎用新暴擊裝直頭係癲撚左咁款

source?

但係刺客AD 得凱莎重出到場。老鼠反而8.11改咗之後可能出到場?

FW團練大炒RNG firefox預測四強
#超越 1-5

留名FNC主場打爆RNG

養肥dl 算啦，雖然dl關鍵位會自爆，其他時候都係ok

中路條友就算尻數，應該比maple屌打

閃狗次次爆上路
上路爆中路贏幾多都冇撚用

ban maple 逼佢pick karma
M5示範咗

KARMA冇咩問題 係AD唔夠勁

所以賓仔放任中路就得

一粒鐘

你一係封哂maple啲main英
逼電狗玩4保1
打外卡都撚唔掂
打大區會贏到？

上路算係咁
冇mmd咁善良
下路就
Betty條友心態真心唔得

karsa fb自己出post

終於有比賽睇

拎曬鍵盤 唔通第一場出KARSA

5點先開始咁 搞埋開幕咪5點半先開第一場..

karsa心諗終於有得玩fb

實overrun

I am ready I am ready

中韓大戰要等到11pm先開波

平時打一場ng有時都唔只一個鐘啦

點解時間過得咁慢既 仲有12MINS

諗下前前後後仲要分析

12 years

溫住人生最後一個final睇MSI

今次msi應該好精彩

唔夠cre要retake咪唔係最後

唔la 齊cred

正賽都仲係個細場攪
好肉酸

好似今年俾多左錢改善選手福利
冇錢做其他野

同之前三年MSI差好遠

GO

FROSK

我狼威武

RNG RNG RNG

No Garena

隊伍巡禮都冇?

佢話show 咗一半only

TB個頭又型左

台灣個台仲播緊旅遊節目

最鍾意ＪFrosk

咁撚重口味

FNC vs RNG
EVS vs FW
KZ vs TL
FW vs FNC
TL vs EVS
RNG vs KZ

個人心水

覺得RNG有機會打贏KZ

估下KDA之鬼今場洗唔洗死

China No.1

pray gold share 真係最低

咁睇好FW

贏唔到fnc 贏到越南

Evs冇咩問題
但fnc難啲
因為輸俾rng嘅再輸0-2同出局冇分別

柒到開幕禮都冇

但係佢低成本大製作

g持soaz 打爆khan

EU ANALYSIS

雖然呢條友一打大賽就訓醒

你要佢打贏呢件都無乜可能

覺得閃狗應該會輸

真心咩 班caster覺得FNC贏到RNG

無出SO牙屎

撐自己友嘛

個場真係好細好肉酸

屌個venue細到

EU搞場又細又冇開幕禮

訓左冇聽
叫到MLXG有冇靜到

karsa睇黎真係打fw先有機會出場

kaisa

趕唔切返屋企睇第一場

No budget

又HEA搞 屌

係政府體育館book兩個籃球場都大過佢個studio

4大賽區應該FNC最差
今年其實成個eu賽區競爭性都低左好多
上路會係大弱點
FW就不嬲估唔到
跟據往年劇本可以輸哂比FNC
但又比佢係kz到偷到場
EVO睇落唔差
上下路有msi經驗
JG又唔錯
有黑馬味

大膽預測kz加賽先做到第一
RnG第2
TL第3
FW第4
EVO第5
FNC第6

karsa?

EU PRODUCTION

冇錢搞就咪喺EU搞啦

會唔會四強同決賽都係呢個場打

冷凍咖

唔知坐唔坐到200人

其實睇下d鬼佬chat, 台灣chat都唔算好toxic
個個都係到na/eu , eu lost ww , na 0 worlds

EU production value LULW

eu個場真係幾廢
係咪lms個場都靚d?

好似其他賽區去打friendly 咁
冇feel

決賽係巴黎天體打
Riot不嬲msi四強或之前都係擺細場打
決賽先擺大場

但氣氛點都好過其他區

唔講仲以為5月中開始LCS SUMMER SPLIT

ban karma

咪又係洗個啲野
台仔chatroom啲野重好笑啲
NA>EU萬年老gag

唔俾4保1uzi

S6, S7 MSI都係大場打喎清

ban晒d搖擺位+等rng少d選擇打4保1

我覺得台仔chatroom最好笑係丁特爸爸果個gag
如果可以, 能否把我生下來 BabyRage

kog

而家新meme應該係笑緊froskurinn

下路大對決

未開始個陣九成都係 TSM LUL, SKT LUL

嬰靈戰車

karma 不嬲都係RNG佢哋嘅核心英 無論係畀小虎定係ming

個場大D 不過LMS D LIVE好撚低清

學校lecture都大過佢個場

rekkles肥左

唔Kaisa
Uzi showtime

Rekkles打kaisa會唔會成場都唔開大

yasuo

RIP RNG

墮特

HASAKI

cap屎yasuo

一黎就牙膏

原來係上路

原來係中路

彈出彈入

CAP屎阿叔

希望有料到

YAUSO打side lane應該好易比青蛙同光頭佬大捉死

放kaisa出去
今場唔使睇了

caps yasuo 佢main champ
eu rank 好似7成勝率

冇SKIN既阿叔勁極有限

唔一定 對面係uzi 仲有青蛙保

EUW RANK

終於唔係穌牙屎
利申無睇開

lck rank有5成先講啦

冇蘇牙屎仲有咩好睇

見近排D UTUBE HIGHLIGHT bdd都有玩過下YASUO D GAMEPLAY 超癲

BDD瘋狂LB YASUO

傳說級上路
tp永遠只會用黎走佬
勁到

咁就輸緊0.3K

想睇佢打mmd

8分鐘下路塔冇咗一半血

Mlxg老豆打仔

正路ryze打yasuo邊個有著數？

RNG冇左4個閃

打喇打喇

搞乜咁快輸成K嫁

點解食屎狗咁多年都係咁廢

下路molmola

去左學演技

食屎狗12分鐘爆塔

唔通caps要carry

EU LIBRARY IN PROGRESS

佢不嬲廢嫁啦 只係EU其他AD仲廢

睇等doublelift

3隻粉眼係中路

Uzi勁撚到

KDA Player

食屎狗出呢把先?

USELESS柒到

KOG

uzi差d又殺左食屎狗

USELESS

無追POST, 海燈有冇出心水

都興左咁出先
主要係q改番做範圍 death dance效益低左

分推陣但對面有雷G記得 比人捉都捉死

有
呢場話fnc贏

好驚worr Rekkles

食屎狗廢撚到 洗鬼閃咩

食屎狗無啦啦冇晒雙招

淨係同你對線都羸你3k

贏FB都要輸3K

有braum擋都閃 on9仔

唔係不嬲興出羊刀先?

我全盛時期打撚到佢仆街架

Kda之鬼一感應到自己有危險0秒交flash
之後團戰冇閃唔夠打

上年成隊人保佢都出GA先啦

係UZI面前即刻相形見拙

其實佢頭4場都話冷門羸 扮燈

UZI 17MINS 200CS

技術嘅落差

咩資源都俾晒佢

CAPS又幾型

cap屎

CAPS

睇你想要咩升級次序
先出呢把+875就升到q先
調番轉可能拖d

caps

Caps

靚WO依下

小貓

好撚流暢

Craps

EU MID, 名不虛傳

但之後uzi講緊可以1個射5個

招Q閃好SMOOTH

兩邊都得
但係kda之鬼既野

咩事，又死

？？？又殺咗

小虎

巧虎

唔好再用球女唔該caps

跟閃好快定係prediction

好睇小王子
之前ig打RNG Uzi用Kaisa
中期兩個團飛去秒jkl隻大嘴

030

下場ban yasuo?

春之虎帝

死都死得瀟灑過人

Caps好撚呢下，就算最後都係死

佢又真係玩得幾好 好熟隻英

唔奇啦

Cap屎好型棍子

caps: 虎弟

爭啲有outplay

ON9仔扭到個頭送埋比UZI

rekkless 唔守?

What have you said?
030 LUL

應該算係比賽上幾勁既yasuo

食埋3狼先啦

其實食屎狗D CS都唔差
係UZI太撚癲

kda之鬼既野真係我識d咩

唔洗肥呀

由3k輸剩1.5k

廢就廢啦

小虎一頭都300

差得遠 500血都唔知有無

食屎狗只為KDA而生

24分300兵

咁又係,
點都爆啦

食屎狗打隻WARD打到就死

計埋sup食個40隻 有成350 點做到

JG中路俾埋你

今場要圍繞caps打

MLXD

Caps今場作用就係要壓制小虎
連帶埋mlxg打唔出中野
之後搏kaisa團戰發揮

RNG再妹應該出事

kda之鬼出火炮先
雖然都係好危險

想講sup出綠盾嘅
係一齊跳cs
個數唔會唔見左

經濟差得番1k

新AD唔係帶強攻勁啲咩

呢場悶到

Um...好似係喎

食屎狗咁廢又唔打，而家fnc三件carry都肥起，rng要玩單捉

28mins 36X cs

Eu嘅節奏

30分鐘 380cs

40分鐘500

後期UZI射幾下就完場了

依家到uzi開始危
fnc上中下跳入去都應該秒到佢

未死就係

你當隻SUP死架

你都要過到曹格同青蛙個關

歐拉夫已經顯得冇用
再唔做野真係等比人開 然後輸

超10分鐘兵 UZI

隻血鬼廢到

曹格咁嘅血量加石像鬼一下大對面kaisa會唔見左

唔守塔?

CAPS UZI鬥CARRY

ON9

ad換ad,之後再打FNC會贏

同穌牙屎一樣廢

逼走到血鬼個flash應該保到

Caps型3秒

UZI 4下打死YASUO

FNC廢到

UZI 加CAPS

血鬼？？？

小虎真係分推之鬼

個top始終都係咁廢

btw Rekkles 000

出番soaz啦 至少有得笑

gg了

死左件最肥嘅

Caps玩yauso 幾勁都無用 條上路廢撚到

無限大
kda之鬼

仲有隻皇牌AD既

盤已返

UZI CS痴撚線

KDA之鬼有名你叫 打D廢AD KDA咪靚囉
打D勁AD 個差距就出黎

點先可以33分鐘450兵

真係Mlxd

又反CUP返

MIXD

MLXD R掣壞撚左 ?

EU LUL

5打1 caster都不忘幫rekkles打飛機

黑切olaf

皇族D失誤多撚到呢

RNG真係妹下妹下咁打

Negative baron power play

仲使撚出攻裝咩

rng真係唔夠訓 鳩鳩下

笑左，好地地推塔就冇事
比人係中路捉死哂

Uzi齊裝

出番karsa 9流流控場好過

柒到

2邊鬥柒

笑到我痴左線

食屎狗

可以end了

eu 式 throw

小虎成場ON99

uzi

完

呢下FNC柒到

係個到B

EU RECALL

gg

88 FNC

GG

FNC得2個去打

ON9 throw

EU

EU...

RNG

睇緊乜鳩呀

kda之鬼個kda molamola

悶撚到...

屌你老母臭閪FNATIC真係好撚柒

睇撚到FNATIC輸就最開心

唔係好撚勁架咩

死返eu賽區打飛機喇

Uzi呢個r

俾uzi一個射5個

睇緊咩.. 鳩玩都贏

無啦啦完撚左

FNC真係笑話

兩隊鳩打到完場
好睇啊

ad

小狗勁到

我到底睇咗啲乜

幻神

成隊打一隻yasuo 西方最強AD呢

好廢 唔講打團 整係D決定都差一皮

嘩屌你悶撚到 咁就完左

互troll

個recall做乜鳩

咩呀 FNC 係呢位陰個好多EU隊架
不過係EU垃圾囉

Uzi一炮endgame

Uzi MVP sure
由下路打到去中路完美屌打rekkles

.兩邊鬥廢???

Fnc bush

FNC

呢隊咁既柒隊都出到國就知呢區幾多廢柴

完全靠Uzi

都預咗㗎啦
今日重點賽事都唔喺度

陰所有EU隊 包括自己

兩隊實力一樣垃圾
不過fnc比較弱智

一個ad打哂

海燈出黎講兩句

後期英中期就齊裝點打

海燈第一場已經燈中

咩呀最強 AD 又做左D咩黎呀 衝入去送頭呀

Caps個樣sad到
班垃圾carry唔起

兩邊揀咩ad

都幾難唔中
Rng點輸

成場Caps VS Uzi
食屎狗同Mlxd 唔係做乜 其他心透明咁款

下場唔洗睇都知電狗贏，放飯

快燈fw

Fnatic 真係出嚟賣笑

輸一個團就無人守到
點carry

Fw: ban 犽宿就贏到

佢燈撚左外卡啦

EU本身最柒架啦, 上年季中賽G2能夠打入決賽都好神奇

食屎狗今場有幾多輸出

rng中野連洞
tl大清頂住uzi就贏到

得eu班垃圾會踩呢d bush

Mlxd 都有得賴fnc中野camp 9小虎加對面counter pick
下路完全比人屌穿
上路無撚用

FNC個戰術其實OK
但係KDA之鬼成場行行企企鳩FARM

睇唔透

出karsa cover ok嘅
Mlxg不了

TL中野個洞應該仲大

咁係因為WE垃撚圾

Farm 都farm唔贏人好笑

好簡單:EU廢

cap屎最尾淨係R左隻SUP 之後直接死

rekkles做乜大入去1 v3

點解KDA之鬼可以咁有自信排自己世界頭5

型囉
犽宿係咁玩架啦

成個call都on9

?

證明唔係perkz變廢 係caps勁左
各種outplay perkz

殺哂就highlight

頭5
我地godkwai都勁過佢

呢場又再證明mlxg前期做唔到野就好唔穩
Uzi好撚顛

笑咗

cap play yauso ...... not rekkles

rekkles犽宿?

19.4k vs 7.8k

諗住自己夠dmg想show off

你講乜鳩

jm9

rekkles 揀凱莎
uzi揀 "扣格魔"???

佢好認真咁排自己係堆中韓AD 中間真係笑撚死

做咩要衝入黎柒

Uzi真心勁喎

丁到傻左
自膠

RNG 真係好唔穩喎
本身諗住FNC 廿幾分鐘就輸

Uzi果個r睇草價值連城

final 2 penta你敢咀?

食屎狗隻kaisa應該唔洗ban 裝都未識出

條Tb好撚礙眼

kaisa打kog真係技術對決
好明顯見到uzi真係屌打kda之鬼

當佢落機無耐未適應

一向神經刀，特別小虎

呢張圖可以鞭到下季

佢唔出火炮出多重箭分分鐘後尾1v3夠下會夠dmg

出國實力跌幾倍正常事

佢兩波都價值連城
一次殺caps阻巴龍
一次睇草

擺撚返落去DEFT同BANG下面啦屌你老母

JKL 排自己高過bang

等大清屌打埋佢先可以鞭

頭2件裝已經fail啦,2件加埋冇1招技進化到

EU既營運都係同亞洲區有一大段距離

等緊呢個機會

all in 大清

好似連羊刀都冇出?

擺到明讓賽

講真，果個bush真係無可能bait到..........

等陣先 上面rekkles張圖係佢自己排㗎咩
唔係riot 唔知邊個排？

打得eu隊多嘅後遺症

佢自己排架

如果出Essence Reaver先通常係第二件就羊刀
可以rush q進化
但係kda之鬼要火炮先就抵死

比第一屌打好正常喎
輸比下邊果d先講啦

佢自己訪問個陣自己排4大賽區ad

Rekkles比uzi咁樣屌打只係證明bang有幾勁

所以先好笑,佢仲要好認真排

KDA之鬼 LAST 個波唔係自爆又係0死
真係永不團滅

咁又係

播首咁既歌

繼續希望FW仆街

張圖有咩問題 第一屌打第五合理呀

一早預咗Fnc輸 但估唔到係咁樣輸
Mlxd xiaohu 打到屎咁

下場點睇

冇左mmd輸可以賴邊個

55

黎緊兩場應該都係放飯
外卡之霸FW
無奇招BP既話花生唔自爆TL應該難D贏

所以頭2件裝都唔知做乜尻,冇招進化到

下場外卡 vs 外卡
放飯時間

睇毅進打moojin

賴karsa走左

大清本身就係果個奇招

係喎冇咗mmd 點算

你唔係真以為lpl世界最強賽區
Lpl個風格只係類近lck
但佢地對其他賽區既研究唔夠lck隊既黎得透徹

xiaohu打caps都打到咁
唔覺得有得bdd打

Betty

LPL似LCK 你認真?

老實講咁多隊入面感覺上最廢係tl
希望唔好咁都燈中

冇話過lpl 最強喎
係人都知同lck仲係差幾皮

但估唔到 打 四大賽區入面個個都睇低嘅fnc
都打成咁啫

kz全勝奪冠

Betty唔夠大清打架

大清會戰勝歸來

小虎haha

今場rng bp比fnc睇穿哂
但係靠uzi太勁先贏到
而家好睇教練點執返好個bp

大清

Fw 應該可以打穿下路

連燈睇好大清molamola

打gmb都窄窄地播

個bp唔算差
係小虎問題

Bp 邊忽差呀

FNC頭先D決定同對線咁廢 我覺得佢連FW都羸唔到

2隊都咁廢

唔會啦
再輸就0-2同出局冇分別
點都出盡力打

我自己覺得yauso同trundle幾好
睇得出係想黎打ryze

個場可以大少少

其實頭先嗰場mlxg 唔係特別差姐，幫上又偷藍，係olaf 英雄問題多，係小虎真係狀態差

EU隊國內打既表現俾人感覺屎
但出去打啲戰略成日出奇不意爆冷贏

德國都有土地問題

Vlad同個陣格格不入

EVO隻JG好似唔差

完全冇用 pick坦好過
但都關player事嘅

唔係bp差
係比人睇穿戰術
阻到mlxg前期=小虎前中期半收皮
到rng131分推期就可以易d捉死其中一件
就可以諗方法強姦uzi
係fnc柒執行唔到

場地咁差既

越南 越南

爆親冷既隊都無kda之鬼份

上年worlds 反cup出線都算嘅

毅進仔應該㩒住moojin屌

即ban

UZI 19.4K輸出
食屎狗7.8K

khazix

G持越南隊打爆電狗

毅進隻graves

fw first ban左

Ban 左了

麻煩連燈仔唔好燈

係咪仲未有人玩過kassawin

Gambit 玩左

玩到成個白痴仔咁

除左上年wc既g2同fnc仲有再上年既G2同spy
EU成績唔算差

玩2場輸哂2場

最後嗰波fnc特登插隻真眼岀草
我估係呢個位俾uzi估到佢地bait喺草
再講波5打5得中上入場，其他三件喺後面花生
犽宿個風牆仲要開錯方面

係喎 除左撞牆真係醒唔起佢有出場

完全唔build坦 都話好？

全象MAIN角
FW WIN

有冇岩岩果場既輸出表睇

mlxd點會build坦

下路fw唔打穿對面嘅
都唔好話自己打職業

今場中野比人睇穿
完全係靠下路優勢

Win 頭30分鐘

坦唔坦後期olaf 都係無用嫁啦

電狗只打30分鐘
之後就會拉拉拉拉

狼味好快出黎

己完場

??????

moojin

講個笑話
越南打野

我究竟睇緊咩

隻SUP吞AD 整死埋佢

仲食隻AD 比佢走啦ON9

下場啦

以賤你做乜鳩啊

下路已穿

有請下個嘉賓

完場

點解可以順勢gank埋下

只求同年同月同日死

ON撚鳩仲打雀

越南隊係咪特別憎ad 上年又係搶ad penta 雷茲送ad死

火龍勁左咁多

我想睇GAMBIT呀

中路

睇到依家，真係覺得冇一隻上路可以同Khan比

Maple啲血計到咁盡

食飯先

好彩有放飯時間

隻sup真係on99

睇緊歡樂場？

越南仔打到好似單排噤

毅進仔

船長招大

笑死我
原來燈神第一場已經錯左
第二場好似準備錯

卡力斯E入4人中間

我完全唔知睇緊乜

最尾果場rng 打 kz
應該係佢破燈果場

依隊越南仔咁撚廢

賽前d caster又係咁吹捧佢隻卡力斯

上年越南打野打撚爆fw tsm

兵長

兵長去左邊

100T

Na坐冷板

好掛住佢

比法國仔搶左條女

點解越南仔係咪買重外圍
反正冇可能贏冠軍，賺番筆都好
1lv開始已經唔知做乜鳩

講過笑話EVS
如果GAM冇散
電狗呢場好難輸 對面廢到咁

AD 無閃咩？？？？？

GMB都冇咁慘

冇人預佢地贏

得1.3倍

fw?
fw雙殺gam
we g2 tsm就係

gp

點解兵長隻卡力斯同呢條友差咁遠

呢個GP筒

船長

GP

炸彈係唔會爆炸的

還我mmd

gp連唔到e

火龍真係廢到
証明上路真係工具人是但搵條友都做得

唔好怪gp
未到13lv連桶要等耐d

真 電狗唔做韓仔剋星走去做越南殺手

魚腩隊伍

100%拎既1.3倍

同國足一樣穩

成隊得隻ryze係叫做有料

巴龍都未有

呢隊EVS喺MSI有無可能贏到一場

靠NA同EU了

發覺越南仔前期一冇優勢就收皮，啲營運差其他隊好多，淨係識一尾鳩開鳩打

20分鐘都未到就贏10k

高過LPL既 kill per minute

痴撚線 隻sup jg係咁派膠

betty 閃

EVS都好撚廢下

D閃D大鳩放

隻青蛙自己跳入去做乜鳩?

gp終於爆到桶

係熟識既閃尿狼
一打巴龍就現形

上年GAM都係狂打交,但人地戰術高幾班

唔忍心睇落去了

黑人問號

levi隻夜曲

打啦，對面唔會搶

快啦好嗎

GAM戰術多好多，又多cheese，打bo1容易偷雞

第一年睇?係巴龍度妹下妹下
對面廢就話俾你妹得嬴

肯定又拉拉拉拉拉

隻kog

050？

快啦 想睇kz呀

呢波有咩問題 正常都唔博5050重啦on9

快撚D完啦屌
隊EVS廢撚丁仆街

fw 反向q 唔識連筒唔識smite 都贏到

行入去唔知做乜春

快撚啲啦
兩隊外卡有撚好睇咩

垃圾時間

我狼要刷kda 呀

對面咁撚廢都仲要妹
狼改不了閃尿

仲未完 屌

仲b

屌刷咩撚kda

屌你咁都唔END仲B

又岩 依家唔刷打完kz rng fnc會唔過1

見到啲台狗咁都有得打飛機就想笑

掛住打人，end唔到

打人唔去end阻住人睇大戰

betty出多把zeal做乜勁

屌 咁都唔end game

see....邊到

d人品差到

咁都唔end game想刷kda?

GP d連桶

不如佢用普攻連桶算

痴撚線對面20分鐘輸10K
都仲係巴龍前面妹左差唔多5分鐘先敢打
唔講以為對面55波緊

070

捉隻有閃gp JM9

hanabi ,雖然穩過mmd

刷kda

好野完場

唔好排evo排到咁高喇

070，穩輸都唔係咁啦

緊係，對其他4隊收硬皮

越南隊成功幫電狗保住尾2

條友真係好撚廢
次撚次都係玩D淨係開大都有作用個D英

好肉酸

有卡利斯jg照開咪同M5一樣戇鳩囉

唔爆線已經好有作用架啦

m5 on9在無smite都開

RIP TL
Let’s go

呢個先係重點

算啦啲人只要佢地唔鍾意就做咩都錯

M5係戇鳩在鑽石哥拎smite去尾刀

有無人有留底海燈個預測

估下下場打到幾耐

#43

27分鐘以內

仆你個街

mmd爆線睇左幾耐比賽
mmd係唔勁 但都未到爆線喎
打skt個陣都唔見肥閪打爆佢
佢係carry英嘅英雄池太窄

仲諗住放工返屋企慢慢睇 結果場場實力懸殊

電狗穩了

fnc rng 55波

閃電狼係傳統SKT EDG式打法

賣上保下

跟據lck 應該得last 一場會燈唔死

第一場唔係呀 fnc壓住rng成場架

不過暫時睇係好過MMD少少既
不過隻船長唔識連桶

仆街海燈燈鳩我TL

其實邊有可能估TL
中野一定收皮仲點打

冇睇 我以為係實力懸殊輸

海燈專揀弱隊

海燈就快可以係財經台開post

下個版本ad大nerf
Uzi
Riot 針對uzi

我大清會完美壓制kz，黎一場perfect game

YES

真心覺得tl下路有機贏線

係咪講緊大清0死
比人perfect game

TL唔畀KZ撚已經算好好

樓上班TSM狗收皮
Let’s go liquid

大清好似話敢放佢VARUS 佢AP VARUS 打爆所有隊

我覺得下路應該平手

都係睇impact頂唔頂得住

有冇人有pobelter ryze張gif

放咩都打爆全隊

-200IQ

中野爆晒未開團先死兩件大清走得切唔洗死

200IQ

頂得住都無用 KZ 係LCK 逆風仲有BDD救場

佢stream 同fan 9up 你又信

impact揀坦應該唔會輸太多

大清係教練？

見佢twitter講姐 可能真係用AP VARUS出奇不意贏到呢

海燈又輸一場

英文台好撚仆街 係咁奶DL
話DL勁過PRAY 痴撚線

屌pray 個揮手hea 撚到

個樣

大清大清

其實4 6 dl4 pray6
利 dl 粉

發覺pobelter幾似胡迪

Agger
Dl 10 pray 0

痴線TL 係Eu 都有咁多fans

d觀眾都幾撚閪

去到介紹BBD同兩個support就嗌都唔嗌下

真係希望打得好好睇睇 贏機會真係好低

pray: 屌拿拿聲搞掂佢地啦，好肚餓呀

大清世界第一

係個咁既場度搞 講乜都哂氣啦

TL輸KZ RNG 贏電狗大快活就夠了

海“燈”邊有輸

啱啱放工，TL加油！！！！

TSM fans遍布全球啦

屌你走啦

Bdd 打錯

呢幾場根本睇唔出同MMD嘅分別

TP支援一般 打線差唔多 連桶唔知玩緊咩
佢都要浸下先得
起碼識打團就夠

TL 頭先d 樣好似死老豆咁

7個韓仔打

ASIA VS ASIA

計埋Pob 8個

10個asian

10個asian tim
Na = new asia
pob 好似係韓國混血定點

khan會唔會拎jayce

Bdd係依家最勁既MID 但FAKER FANS太多係都搵到位踩佢咩KDA PLAYER

唔ban石女

其實S6CLG都打爆ROX，今場真心睇好TL

每個位都係世界第一啦

唔好講啦求下你

點解KZ自ban sion

JHIN正

4

等睇俾人追住斬

KZ D BP好撚靚 FEEL到TL真係唔得了

karma + olaf

必輸燼

xmithie用graves

自從阿仙奴廢到冇第四，liquid就勁番

今季就係
上年夏季佢真係kda player
季後賽比faker壓住打
又係靠khan

今季FAKER都唔夠佢黎啦

ryze

impact signed ban 算唔算賺一ban

針住IMPACT黎打

Soraka

想對線打爆大CHING

今年BDD係抗壓線黎

tp ez

kz 冇開戰cc wo 好少hard cc

諗起deft

TP EZ?

tp ez????????????/

又係走a玩出黎嘅套路

Kz個前排煩到嘔

依個陣容有野睇
偽4保1 保olaf

TP EZ 玩咩呀 洗唔洗咁快開大絕

本嚟對線嚟講200IQ應該劣勢, 但Bdd pick咗Ryze

3to

拖到35分鐘TL有機會

黑人問題

有sup heal緊係唔帶heal

打錯

想講karma打線可以好惡 同頭5lv好勁

NA先有得贏既Jhin

TL個陣teamfight打撚爆KZ

你試下唔好咁

shut up

上路冇鏡頭嘅

你試下一次唔好燈

其實海燈已經知道自己燈

反話黎

cho打ornn你想睇咩

ez d去質器用哂？

POGGERS

r呢到連登仔撐tl定kz多

最強既ez係咪bang

in 大師兄 we 7

Deft都好似幾勁

ruler

khan

野龜

impact

Khan

same
一黎撐大師兄
二黎唔想韓狗再霸住個冠軍
雖然只係groupstage.

Top Die

deft就算,最強應該係bang,ruler,pray同uzi之爭

帶tp用嚟推塔。。

bebe..

都要其他區有料攞先得架 次次總決賽都內戰就知咩事啦

我覺得pray隻ashes同bang隻ez係特別勁過其他top adc

TL好過Tsm先啦起碼

殊

仲諗住今年rng應該有得睇下
頭先個場啲發揮有啲差 留名跟進

4強都入唔到講經咩

PRAY 個TP 原來咁用

sor lor

TL POGGERS

NA FALSE HOPE

始終覺得都係四強止步多

咁都dive到

TL完全控制哂成場風向

貪心得滯 兩樣都拎唔到

智力差距

pray

屌你老母

pob真係好廢

四打二唔夠抽

然後完美送龍

7 pob

坦左好多下龍
first torret又攞唔到

屌你一出聲pob就死左

NA又發作

TL輸撚哂資源

來回兩千 痴線

平行時空？

一路睇食唔到龍輸中塔雷茲死埋就碌到海燈句風向

技術性調整
大清一陣會發威

乜都輸都控風向

其實ez tp 落嚟可以殺埋佢

其實冇預過TL會贏到喎
冇false hope過

仲要海燈支持親嘅隊 都預咗輸㗎啦

khan比人針都唔輸cs
impact

KZ跟本就諗住咁打

tl太大貪

TL前期打得ok，算係咁，我收貨

始終NA EU隊啲營運真係差啲

如果可以咁拖落去TL 可能有著數

所有地圖物件都輸緊既時候好難有著數 只會被越滾越多

過巴龍先算啦

都係咁la
kz 賠率到0.18
冇講false hope
tl 連hope,都冇

tl後期捉到pray就贏到
仲要帶tp既ad

點解EZ要出多個女神之淚既?

呢吓又-6無事喎

TL首要目標係盡量防止KZ攞巴龍

TL玩得ok喎
經濟輸唔多

雙水滴套路

而家興雙水滴

雙水滴而家好多人咁出

兩下半竹月廿

點解PRAY好似肥好多咁

出大天使

比賽出雙水滴

TL贏嘅關鍵係一場靚teamfight, KZ ace > Baron

老實講KZ唔夠damage

雷茲 燼後期好撚廢wo

pob條傻鳩可唔可以醒少少

走左三次喎

lck真係好悶

pob9頭究竟要危險幾多次

捉到都未必死 soraka karma

ad贏50兵

兩隻完美counter jhin

咁咪三十分鐘後先強勢期
但EZ唔係中期英雄咩

出埋mana杖仲有個盾

ez同olaf後期仲慘啦

多左續戰 傷害 同埋多個盾

燼未開過大
節奏慢到

Solo queue果班QQQ就係

kz戰術係前期一路推鳩推

燼後期2shoot ko 一個wo
bang 玩ez 比爐ko 我仲好記得

POB推到座上塔未

TL五個都係老將
贏經驗

我已經想像到大清比人poke到殘
之後花生成堆補血加速技衝入去殺佢嘅畫面

去到中後期 karma ez清線冇咁快

以輸緊三塔嚟講TL算守得好靚, 至少經濟冇乜落後

直接跳到兩隊70k算啦

係咪睇左岩岩果場諗住學小虎

今場全部風龍 連天都幫TL

三風龍

karma RE soraka heal

三場比賽加埋出左幾多條風龍

都係,擺明前期係咁推,控視野跟住拎龍等機會拎埋巴龍咁

3風龍算好彩

營運至死

TL好波

dl有冇開過大

拎到魔劍+冰拳/三相已經夠力
雙水滴係等中後期無咁rj

EZ雖然大後期ad冇得比
但EZ係pro play叫後期ad架wo

算啦，頂到咁耐當TL贏

Khan 呢場真係

kz太細力

當年faker打rox食左3風龍先唔洗死

屌olleh 次次recall 都係咁

咁樣recall

呢場似fox贏8k比tl反cup果場
kz慘了

如果呢個play多左karma tl隨時比人開返轉頭

其實olaf有風龍勁危險 邊到天助TL

大ching威武

mola mola kz baron

守唔住了

你睇下呢幾分鐘d 單捉就知 3條風龍幾關鍵

KZ: 讓夠你25分鐘 唔玩喇黎料

應該就完,拎埋巴龍拉開優勢

成班垃圾完全唔知點打

NA好經典既國際Throw

都幾一面倒

自爆

好過土龍 土龍我驚TL 連一個TEAM FIGHT都無打就比人爆到主堡

算啦其實收貨 都唔算好差啫打得

TL自爆

賓仔 點會企咁撚前架on9

其實呢個關頭風龍都好啱洗
外塔優勢同視野控制 靠住3風龍好易捉人轉線